覺唔覺軍火女王呢套野比人低估得好緊要?

KOKO

唔夠廢萌

睇下果d咩龍王幾多人講

覺 全程睇得好爽

啲人淨係識睇後宮

打鬥同內容都好撚正

動畫定漫畫好睇啲🤔

動畫

係幾好睇

中意睇黑礁多d

識貨

套野最後竟然係講量子電腦同航天科技，預視今日科研趨勢

覺 之前無意中睇到 超好睇
但身邊竟然冇朋友認識

鍾意呢套個內容多D

世界蛇

初初都係 不過中段開始好多超人級敵人 離開左真實向
睇係好睇既 軍事撚黎講呢套正啲

推介多套 邊緣行動

當年有追亦都覺得好睇
但已經唔記得劇情係點

好鍾意入面fbi個傻仔 成日中伏

CIA黎

追番囉 我都呢排重溫

UNITED HONG KONG

我仲用緊呢首歌做電話鈴聲
用左都唔知幾多年

Her name is KOKO she is loco i said oh no

仲記得有條仔成日屎忽開花

當人類領悟到軍事為何的時候
戰爭的民營化已經開始了

咁撚正都仲要吹捧

呢套個結局先係一流 我睇漫畫

入面個sea launch 已經破咗產

正嘢，第一季好睇過第二季，第一季集中講個軍火世界嘅運作，第二季比較多感情戲

R

後面睇到好心up.

精靈果度真係心up到呢

United Hong Kong

而家邊度有得重溫 是咪又係myself

bilibili or 上面YOUTUBE LINK

Thx

好睇啊

用左一晚重溫完 屌那星真係好正
Youtube仲要係無修正 痴線

都無低估

係無人睇

利申：好睇

原來都成6年了

軍火類竟然得黑碓同呢套真係好少 明明呢類都好好睇
當年係咪唔賣得

小正太

R嗰集

夜九好正

啲歌幾正

navy seal

唔著底褲既殺手

算係咁

感覺作者想寫真實啲 但係要迎合觀眾加左好多Xmen級數打鬥

打支那妹果場痴線

on99死毒撚

如果作者講多啲
chek ki ta 同雷姆就好啦
其他配角都有自己嘅故事同主埸

個節奏同打鬥場面都好正

呢個真

我成日認左條友係列文

用左兩日時間追哂邊緣行動
好好睇
反而睇左頭一本 黑礁同女王都覺得一般

仲有冇推介

唔介意科幻可以睇埋86不存在的戰區(小說)

港獨先鋒

鍾意寫實派軍事漫畫嘅巴打，可以睇睇呢本一本完的Tokyo Wars，軍事大師小林源文作品，講述一場虛構的蘇聯入侵日本大戰。

仲比人睇死你獨完咪又係內哄選唔撚到新總統 真係好撚中

我覺得呢本算係戰鬥寫實既廢萌
作畫好正但係劇情真心9

有萌？

萌唔萌到你，睇人架je
有人覺得三笠好萌添啦